[香港淪陷]英國劍橋大學地區與國際問題研究所副研究員亞歷山大分析指出，香港已經淪陷

政治中心／綜合報導
中共強推《港版國安法》，令各界憂慮香港可能不再享有自治，英國劍橋大學地區與國際問題研究所副研究員亞歷山大（Alexander Görlach）分析指出，香港已經淪陷，國際社會必須制裁中國，讓它付出嚴重代價，否則中國將因自己的成功而瘋狂，下一步便是進攻台灣。

據《德國之聲》報導，亞歷山大投書提及，去年北京當局試圖透過引渡條例，將異議人士從香港引渡到中國，並在當地受審。不過在兩百萬港人示威抗議下，香港特首林鄭月娥收回條例，不僅如此，在地方選舉時民主派獲得大勝，使得北京方面惱羞成怒，所以試圖繞開立法會提出「國安法」，藉此逮捕民主陣營人士。
亞歷山大指出，很遺憾的，香港已經淪陷，現在國際社會必須讓中國感到「後果嚴重」，否則他們將因為這次的成功而陷入瘋狂，「下一步就是進攻台灣」。
亞歷山大認為，台灣是一個獨立國家，是中國內戰的產物，中共之所以處心積慮想毀掉這個「一水之隔的民主典範」，是因為他們害怕，台灣的民主星火，會擴散延燒至整片中國的土地。
亞歷山大強調，國際社會中的民主陣營，必須透過制裁破使威權主義的中國遵守他們自己所做的承諾，德國應該和美國、英國聯手，也應該強化與台灣的外交關係，在他們遭受武力攻擊時，提供軍事協助的承諾。
對於各界憂心中國可能對台動武，國防部副部長張哲平28日回應表示，「中共從來沒有放棄以武力犯台」，而國軍對於周邊情況都會強化監偵作為，並有效掌握。

香港人最終反敗係邪惡勢力之下，香港終於壽終正寢，100年國際都會正式死亡，大家諗好撤退去邊到未

劍橋護老員個清潔阿姐都知香港已經淪陷啦

[文宣手足請入]國安法文宣方向

專家食屎啦.jpg

1997年都壽終正寢啦
只不過俾大家發多廿年大財姐

今日香港，明日台灣，後日地球

一開始就同你講要光復
你而家先講淪陷
仲有唔係你班日落狗送禮送香港比支那會洗咁?

英國研究